而家係公司，發覺工作已無意義

係人都捉

係呢個咁高壓嘅環境點生活落去

移民啦，根本香港就無希望

有得走好走

香港真係冇未來... 返工都唔知為咩

頂住💪🏼

為咗搵錢嚟鋪好後路走佬，咁樣會唔會好啲

好彩我中學已經睇透
一早放棄人生
書都唔努力讀求其打份工就算

走到就要走

除非單身 / 老婆好有錢

$